康文署gym房

［member］我平日係何文田果頭做開

過多2個月近日搬屋去大角咀
所以想問下果頭多唔多人去？

[/member]

大角咀下午5-6開始多人

永遠都有一定數量人，唔會少人

Thx

多人到要排隊入

何文田個個都係

咁我都係就自己算

有冇人2個都去過